裝修list 要加埋楂打

原因：包庇分行下屬出賣義士資料俾班9。行為極度惡劣，而且姑息養奸，話查無實據。

好處：首先，楂打好多玻璃牆，易做。再者，一裝修，一定會有一筆洗費，係今時今日銀行本業都冇錢賺嘅情況下，會雪上加霜，唔好睇小裝修費。佢唔係支資，所有野要自負盈虧。

第三，我唔肯定香港區對楂打有幾大貢獻，但由大貓條數睇，推測唔細，裝修可以有效打擊媚共企業收入。

第四，可能董事局本身都唔知發生左件咁嘅事，正好用行動話俾董事局知，間野入面有人包庇下屬出賣個人資料，所以引起裝修行動從而令股東蒙受嚴重損失。

呀sir早晨

自己友

no sir

同意
小懲大戒點都要

早晨呀警狗

你點知架？sir!

話左唔係9！

自己睇post

凡事都要有證據, 我地有無辦法證明渣打講大話先?

拉

渣打：經調查及由獨立第三方顧問覆核後， 無發現客戶資料外洩或被不當取用

你示範下先sir

支持!!Push

其實要 擺明唔炒條八婆

Good morning sir
善用不推文回覆

同意

乜都Sir班人

割夠蓆未？

good morning sir

渣打咁大間銀行點會為左保條女拿屎上身